"Goede God help ons!
Help haar!
oh, help haar!
"Met een snelle beweging sprong hij uit bed en begon aan zijn kleren te trekken, - alle de man in hem ontwaakt bij de behoefte aan onmiddellijke inspanning.
"Wat is er gebeurd?
